[
    {
      "question": "Πώς είσαι;",
      "answer": "Είμαι καλά, ευχαριστώ!",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πώς είσαι;",
      "answer": "Είμαι καλά, εσύ;",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πόσο χρονών είσαι;",
      "answer": "Είμαι 25 χρονών.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πόσο χρονών είσαι;",
      "answer": "Είμαι 18.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποιός είναι ο καιρός σήμερα;",
      "answer": "Ο καιρός είναι ηλιόλουστος σήμερα.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποιός είναι ο καιρός σήμερα;",
      "answer": "Βρέχει σήμερα.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Τι ώρα είναι;",
      "answer": "Είναι 3 η ώρα.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Τι ώρα είναι;",
      "answer": "Είναι 10:30 π.μ.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποιο είναι το χόμπι σου;",
      "answer": "Το χόμπι μου είναι να διαβάζω βιβλία.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποιο είναι το χόμπι σου;",
      "answer": "Μου αρέσει να παίζω ποδόσφαιρο.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποιο είναι το όνομά σου;",
      "answer": "Το όνομά μου είναι ο Γιάννης.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποιο είναι το όνομά σου;",
      "answer": "Είμαι η Μαρία.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Που μένεις;",
      "answer": "Μένω στο Παρίσι.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Που μένεις;",
      "answer": "Μένω στη Νέα Υόρκη.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πότε γεννήθηκες;",
      "answer": "Γεννήθηκα το 1995.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πότε γεννήθηκες;",
      "answer": "Γεννήθηκα την 1η Μαΐου 2000.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Τι έφαγες το πρωί;",
      "answer": "Έφαγα δημητριακά και φρούτα.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Τι έφαγες το πρωί;",
      "answer": "Έφαγα τοστ και καφέ.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Εργάζεσαι ή σπουδάζεις;",
      "answer": "Σπουδάζω Αγγλικά.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Εργάζεσαι ή σπουδάζεις;",
      "answer": "Εργάζομαι ως δάσκαλος.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η ημερομηνία σήμερα;",
      "answer": "Σήμερα είναι 29 Μαρτίου.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η ημερομηνία σήμερα;",
      "answer": "Είναι 15 Φεβρουαρίου.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Τι θα κάνεις σήμερα;",
      "answer": "Σήμερα, θα πάω στο πάρκο.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Τι θα κάνεις σήμερα;",
      "answer": "Θα σπουδάσω Αγγλικά σήμερα.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πότε ξύπνησες;",
      "answer": "Ξύπνησα στις 7 π.μ.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πότε ξύπνησες;",
      "answer": "Ξύπνησα στις 8 η ώρα.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποιο είναι το επαγγελμα σου;",
      "answer": "Είμαι δάσκαλος.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Που εργάζεσαι;",
      "answer": "Εργάζομαι σε ένα γραφείο.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Τι κάνεις στη δουλειά;",
      "answer": "Γράφω αναφορές και απαντώ σε email.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πόσες ώρες δουλεύεις την ημέρα;",
      "answer": "Δουλεύω 8 ώρες την ημέρα.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Έχεις πλήρη απασχόληση;",
      "answer": "Ναι, εργάζομαι πλήρους απασχόλησης.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πότε αρχίζεις τη δουλειά;",
      "answer": "Αρχίζω δουλειά στις 9 π.μ.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πόση διάρκεια έχει το διάλειμμα για φαγητό;",
      "answer": "Το διάλειμμα για φαγητό είναι μία ώρα.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Τι κάνεις μετά τη δουλειά;",
      "answer": "Μετά τη δουλειά, πηγαίνω στο γυμναστήριο.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Έχεις γραφείο;",
      "answer": "Ναι, έχω ένα μικρό γραφείο.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πότε τελειώνεις τη δουλειά;",
      "answer": "Τελειώνω τη δουλειά στις 5 μ.μ.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πόσο κοστίζει αυτό;",
      "answer": "Κοστίζει 10 δολάρια.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Μπορώ να πληρώσω με πιστωτική κάρτα;",
      "answer": "Ναι, μπορείτε να πληρώσετε με πιστωτική κάρτα.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Έχετε αυτό σε μέγεθος Μ;",
      "answer": "Ναι, το έχουμε σε μέγεθος Μ.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Μπορώ να το δοκιμάσω;",
      "answer": "Ναι, το δοκιμαστήριο είναι εκεί.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Που είναι η ταμειακή μηχανή;",
      "answer": "Η ταμειακή μηχανή είναι στο πίσω μέρος του καταστήματος.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Υπάρχει έκπτωση;",
      "answer": "Ναι, υπάρχει έκπτωση 20%.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Χρειάζεστε σακούλα;",
      "answer": "Ναι, χρειάζομαι μία σακούλα αγορών.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πόσο κοστίζει το εισιτήριο;",
      "answer": "Το εισιτήριο κοστίζει 5 δολάρια.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Υπάρχει κάποια ειδική προσφορά;",
      "answer": "Ναι, όλα τα παπούτσια είναι 30% έκπτωση.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Μπορώ να επιστρέψω αυτό το προϊόν;",
      "answer": "Ναι, μπορείτε να το επιστρέψετε εντός 14 ημερών.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η επιχείρησή σας;",
      "answer": "Διαχειρίζομαι ένα μικρό εστιατόριο.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Που βρίσκεται η επιχείρησή σας;",
      "answer": "Η επιχείρησή μου βρίσκεται στο κέντρο της πόλης.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Τι είδους επιχείρηση έχετε;",
      "answer": "Έχω ένα κατάστημα ρούχων.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πουλάτε online;",
      "answer": "Ναι, πουλάμε και online.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Πόσο καιρό είναι ανοιχτή η επιχείρησή σας;",
      "answer": "Η επιχείρησή μας είναι ανοιχτή εδώ και δύο χρόνια.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Έχετε επιχειρηματικό συνεργάτη;",
      "answer": "Ναι, έχω επιχειρηματικό συνεργάτη.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποιο είναι το κύριο προϊόν της εταιρείας σας;",
      "answer": "Το κύριο προϊόν μας είναι τα χειροποίητα έπιπλα.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποιος είναι ο σκοπός της επιχείρησής σας;",
      "answer": "Ο σκοπός είναι να παρέχουμε ρούχα υψηλής ποιότητας.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Έχετε υπαλλήλους;",
      "answer": "Ναι, έχω πέντε υπαλλήλους.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Τι κάνετε στην επιχείρησή σας;",
      "answer": "Διαχειρίζομαι το κατάστημα και χειρίζομαι την εξυπηρέτηση πελατών.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Μπορώ να κάνω κράτηση;",
      "answer": "Ναι, μπορείτε να κάνετε κράτηση για αύριο.",
      "language": "Greek"
    },
    {
      "question": "Ποιες υπηρεσίες προσφέρετε;",
      "answer": "Προσφέρουμε υπηρεσίες στεγνοκαθαριστηρίου.",
      "language": "Greek"
    }
  ]
  